有冇人覺得首階段貿易協議會傾唔埋

我硬係覺得支共會趁佢病攞佢命 而家美國咁唔掂 唔還拖都對唔住自己

取消第一階段協議 加大制裁中國

仲有本錢咩 自己都顧唔掂自己喎

支那先係想取消果個
一取消你唔駛選
大大力沽美股先係最有利中國

而家仲要衝突咁勁 仲話同支共索償 台灣問題又再加強咗衝突 會唔會仲咁順攤

我覺得會互相口交拖下先

由頭到尾都話制裁，都唔知邊個驚邊個
凈係睇今次防疫既手法，就知西方國家已經係嚴重倒退同腐敗

中國通+左膠橫行造就西方沒落

都係 Obama 累事 ， 真心希望美國搞得掂 或者中國早日搞唔掂

隻雀已經飛咗上去 點打返佢落嚟

再傾過啦屌 支那整死左咁多人

幾時傾？

支那最想傾唔成 拖到選舉先

最快下個星期

咁多連登仔講，中國係最唔想傾得成，因為唔想侵侵連任
但點解每次中國都要跪
係咪侵侵喊住求習大簽很成所以中國好好人咁幫侵侵

5個月前可能真係買佢怕 而家支共真係唔需要守嗰份垃圾

原因美國經濟點差都好
貿易協議對中國重大傷害係中國對美國高科技既依賴，美國經濟變化，影響唔到呢個依賴

其次侵侵要連任，要成績，但中美貿易傾唔成，中國唔簽，美國又罰鳩佢，美國國民角度 未必算無政績

自爆疫情以黎，你可以睇侵侵支持度，不跌反升

你肯定侵侵支持度上升？ 中共一定唔想侵侵連任 侵侵連唔到會 貿易戰仲會唔會打到呢 呢個唔知 但如果呢一刻仲守協議 即係一方面送錢比美國 一方面送政績比侵侵

早幾日新聞有講, 侵侵支持度上升
我認為連任有變數, 不過唔覺得中國唔想傾得成

咁如果中國係咁肆無忌旦, 之前都唔會跪住簽首階段
爆咗疫情, 選舉近咗, 中國對美國既依賴一樣無變
另一方面, 中國自從疫情之後, 廠家叫哂救命, 無哂歐美訂單,
而加關稅會令好多廠撒出中國, 中國失業率會更加上升, 所以中國唔想打貿易戰

唔明，今年1月劉學唔係簽左首階段deal??

簽完 守唔守 會唔會反口 下一步會點 呢啲都仲要傾

哦，咁應該係次階段冇得傾姐，首階段簽左唔守咪繼續加關稅囉，不嬲支共都話唔驚架

支共由最初話唔怕打都最後咪又死死地叫左劉學去簽，武肺仲好，加速左供應鏈既轉移，都係嗰句，冇外滙美金呢個係支共死位，除非人仔國際化